掟墨汁有冇得諗

雞蛋運送過程都有幾大難度下
我地可以係街市收啲唔要嘅墨囊
然後溝稀佢做水彈
一黎唔會玩食物
二黎容易整
三黎阻到視線 仲可能有腥味

留定名先，可以提供顏料比大家
有需要叫我

冒昧一問運雞蛋有幾難？

可以both嘅

推！

仲有啲內臟呀
乜野唔要可以回收返黎

一早準備好啦

推

麥皮蟲

掉精液ok?

一陣落到去d欄杆呀路度
又畀人話刑毀
同埋清潔姐姐要處理唔易
三思而後行

不如收集垃圾 唔要既掟啦

都係建議用返雞蛋

你拆磚唔刑毀嘅
你咁講雞蛋都唔得啦

不分化

兄弟爬山

墨汁加酒可以乾得快啲

油漆

水彈 入面裝糖水

用水樽裝ok 前提係唔check袋

我只係覺得，可以唔畀位人入，就唔好畀位人入
雞蛋比起墨汁溫和容易清理，係更好既alternative
人地一家大細，擲雞蛋就會同你玩
擲墨汁我真係唔敢包
ps 我不嬲都唔贊成掟磚
但我亦絕對唔會指責人做

墨汁都淆底
你返屋企飲奶啦
On99

又得

要諗埋exit strategy喎
有黑跡就hihi

我唔係話我
你都要睇下邊樣野多人支持多人想玩架
一句唔岩聽就on99
討論下都有錯
真心失望

墨汁水槍

漿糊點睇?

唔犯法嘅應該唔洗驚

都可以百花齊放！
唔分化！

用水槍射墨汁

就快夏天 大家買定水槍去玩水

擲墨汁整污糟人地地方係刑毀
唔係唔犯法架…
（已問律師朋友）

另外

我認我有顧慮
墨汁的確係刑毀
（已請律師朋友）
報道

請教（自膠）

爛菜蕉皮

天氣又濕又熱
重裝備

越重味越好
榴槤 爛生果

帶生果行街 又唔犯法
食重口味 唔犯法

真係想養下啲墨魚

你dum野去狗到都已經襲警喇

狗餅/骨頭都岩餵狗

屎蜢?

壓爛啲爛蕉再溝雞蛋
諗起都想嘔了

榴蓮？

不如用強光電筒 strobe light 算啦

曱甴得唔得
蛇
四腳蛇

點解冇人諗到 popo wewe 既？原居民抗爭最鍾意潑

咁得空氣炮work

仲有非法集會

正 好撚臭

會唔會有女警被懷孕

墨水加尿

克制女警

大家決定做，都要知道犯唔犯法
我係答返上面覺得唔犯法呢個點

糖水加色粉

諗起mario kart隻墨魚噴墨

之前班00後咪好鐘意玩咩鬼口水
低成本又易整 聽聞仲好減壓

真係難過運墨囊
試過幫阿媽運一pack雞蛋返屋企就知道
有時未運到就碎咗仲會流到一地都係
如果係準備送畀狗食既臭蛋 我怕你未去到自己就頂唔順先

建議雞蛋盡帶同時 可以帶多更大量墨囊
因為可以溝水變成大量墨汁

又諗起鯡魚罐頭

cream呢？ 抹左都有一層野咁

push

絕對可行

真心想打鳩你
你彈鼻屎佢都話你暴動

文初戲， d壞人上街示眾都係扔雞蛋扔茶頭菜尾垃圾， 我地都係學tvb 咋嘛認同請俾贊

拎落佢塊面 等佢洗唔甩都好喎

掟m巾

掟*

其實知唔知有咩最撚臭
就係每間餐廳都有既隔油池
入面d水，我敢講仲臭撚過屎水1000鳩幾倍
另外放左十幾廿日既死魚蝦蟹，勾到出晒蟲
呢d先夠攞命

屌
我諗起染髮劑
班狗唔即時撤退洗走就全身染色

咪撚fing到自己人

我覺得阻礙佢地視線都可以 佢地無得除裝 同埋要水洗唔到最好

2019年，仲係唔好俾位人入真係無成長過

有師傅開過po教路
話最好搵做呢行嘅人帶
因為有證
Check到都吹你唔漲

之前唔係講油漆咩 ? 點解轉左 ?

油漆一定比墨汁同雞蛋難甩
開稀咗量又大

點解仲有人提議用蛋
記得我地依家係做比全世界睇
外國勁討厭人浪費食物 仲要拎黎掟
到時我地係外國眼中又扣晒分

發夢見到bromophenol blue 幾深色

我地要諗可行得黎
又要有作用呢方案
地溝油有冇得諗

唔係下下要點點先叫做有成長
智取有好多方法，大家研究下個方法姐
如果所有想討論既人，就即刻係on99，係無成長
咁討論黎有咩意思
如果大家傾完覺得墨汁最好，咁咪墨汁囉
ps 再重申，墨汁唔小心擲到人門口，係有風險畀人告刑毀，我上面已經講過，quote埋報紙
大家接受，就ok，我無意見
我收皮

墨精

賣豬肉個到係咪日日都有豬油？

買定汽球

推！用油

蛋其實都幾貴吓

明白你嘅顧慮 大家從長計議

自己負評埋，ok？

黑定白？

唔上膠呀，擋唔到視線

呢啲夠平 又可以加墨汁

邊到黎禁多汁男

淨有色冇用
只會染左色
要用高黏度嘅野
例如紙漿糊溝墨水

呢個討論區大把

緋魚會唔會正d

撞一撞就會成箱碎哂，仲點掟

有冇人聽過eggshell skull principle 蛋殼腦袋規則？
無論用雞蛋又好屎都好 並唔係減輕罪行既理由
有冇法律JJ解釋下

Push

試下掟膠水AA膠d fd 無味 又唔會整到人地方有跡

警犬/藍絲/五毛唔敢面對現實 傳傳下變咗啲link有毒

不要玩食物！

玩蛋會唔會易俾位人入

你想俾人有證據拉你咪掉囉

就係諗呢啲！

入水樽當係涼茶咁運
比狗截 : 哎呀 天氣咁熱梗係飲涼茶嫁啦

雞蛋仲有深層意義

好似quote 村上春樹嘅。

唔會比人話玩食物嘅
我贊成
不過要預左攬炒
因為啲味應該好似催淚彈咁
地圖炮

有冇方法可以做到從天而降既墨汁球

掟蛇有無得諗？

加墨汁落水槍到？

人手掟應該仲遠
你估古代啲投石器咩

我諗起個個女警
呢兩個星期冇打嘅量
一定要令佢懷孕

白色恐怖

掟嗰下虐畜

注入氣球

墨汁唔錯

up

咪撚再講掉野 無衝突下講掉野係毫無意義

如果係d 嘔心到人，但又唔實際傷害到身體
無咁大殺傷力應該和平d

之後佢叫你即刻飲一啖

夏水禮個fd夏墨禮

加埋水槍射

【學術討論】
墨汁黐喺透明嘅膠片上面係咪都係實色？

用墨水

遠攻 等班狗衝過嚟就放波子有冇得諗

If you're nothing without that suit, then you shouldn't have it.

你鐘意丟屎都得，不過唔好誤中自己友

兄弟爬山，各有各做

點會用蛋 又唔係平又浪費食物

其實臭魚罐頭加水稀釋入落水彈
有冇得諗
唔洗好多罐 唔怕玩食物因為臭到冇人食

怕唔怕唔夠力爆

掟都唔洗掟打開就搞掂 掟野咁暴力

有啲細啲架
比正常薄 應該唔怕爆唔到

搵個義士開左佢閱兵咁比班狗聞

整個緋魚陣 我諗應該臭到冇人敢行近

入水個陣要好小心
唔係就teamkill

有屎尿片

倒入去入得漲嘅咩

用泵

唔好玩屎就得
同隻狗hi黎hi去真係不得了

直接倒lotion呀

掟墨汁辛苦清潔工友
掟蛋可以跣死d狗，又有快感，又一沖就走，自然下水道分解，又環保

話人玩食物果d係on9, 而家玩咩？

榴槤會比黑警掟番轉頭

水彈入面，有臭魚加水，有臭蛋加水，有臭豬肉加水，有臭屎加水！雖然，唔係危險物品！但都超級唔衛生！你話比狗掂到，唔即刻沖涼，狗仔咪好易病或者細菌感染？！唔可以咁架！唔可以架！特別係而家咁既天氣！

想問，點交低彈藥？

重點係好撚多菌
搞到自己人都唔好啦

我腦入面個畫面 係開稀墨水之後泵入去
咁樣爆開範圍傷先大

都係個句
墨汁太難清理
好容易影響民心 都唔係個個buy

我相信大家講既掉野都係有衝突下先會發生既，唔會無啦啦掉

有啲人恃住自己有個mask就亂放屁ma，要令到佢地唔再放屁就要佢地個mask收皮。如果唔係我地浄係走同戴口罩真係冇得玩

墨汁好過雞蛋

pishhhhh

會唔會人地警察未聞到你已經臭死左
佢地有面罩，我地目的係阻擋視線，臭未必work

攞幾枝水槍啦去啦
想像到到時：暴徒使用水槍攻擊前線警員

入尿

日本好似有隻掟賊嘅顏料蛋，隻色係幾日都唔會洗得甩，夜晚仲會螢光

乜7垃圾都掟撚哂出去
又雞蛋又墨汁又精又鬼口水
對面實好撚臭

唔係好明關咩事
eggshell skull rule係講緊
假設傷者/受害人係有"雞蛋殼咁薄嘅頭骨"，就算你係輕輕敲咗佢個頭一下（正常人唔會有事），而佢個頭碎咗嘅話你都要負責
呢度應該係中襲警嘅機會大啲？（如果捉到）
有錯請指正

忽然間想企狗果邊俾你掟

唔得 事後處理唔好會有細菌病毒
養老鼠同害蟲就大鑊

萬樂珠加可樂

發嗅的榴槤肉

黑色水彩？
比較易洗

[認真考慮] 如果成地都係花生油 班速龍點跑過嚟追打我地

咁如果唔掉向人
只向地？

倒係佢地前面嘅地
未最多罸亂拋垃圾1500

遺下一大堆臭既垃圾圍住建築物
應該唔構成襲警？

我希望係 唔希望有人為玩而玩

以門口為中心圍一個半圓

豬內臟加埋嗰桶血水有無得諗

一開始就是話掟漆彈

緊係用磁漆，用蟲節水稀左佢中左副gear就廢左，但未試過雞蛋keep唔keep到

墨汁
以前中學畫水墨畫 啲墨彈到件衫 噠跡洗左三年都唔甩

得液體都可以 唔會傷人 臭下對面

工業、印刷用果啲廢ink得唔得？
對人體有害 好「拿」嘅

氣球 入油 缺點係難運輸

啲奇招講咁耐都未見過有人用
咩屎攻 油攻 曱甴攻

利伸：純粹好奇提問

唔好啦 搞到條街 好撚污穢

你拎榴槤上交通工具我包你少三分一人

墨攻

提供大量墨魚汁 包洗唔甩

墨水加水槍 好過雞蛋啦

我同意，射落個盾到，可以減低對方視野

有無去過街市或超市
買用保鮮紙 包好的榴槤肉

最大問題成本太貴

主要係怕拎到一半就自己撞爆晒

漆彈大戰

ocamp 當然 玩水蛋

濕曬

裝油

雞蛋撞高牆

掉咖哩啦！@UST南亞仔

小強唔係卡通片啲爆旋陀螺，你叫佢向前行就向前行，一陣佢走返轉頭就仆街

我建議用水性/油性油漆

岩岩有位巴提油性油有要用天拿水開唔好，咁用水性油漆
都得掉中狗基本上洗唔甩

掟牛奶
諗起又濕又熱就覺臭
或者一下子唔記得放落雪櫃又帶咗出街...

發左個怪夢 見到麵粉遇上煙霧彈
有無人解夢？

個意思係掟咩其實唔重要 要告一樣告得入 咁樣啱唔啱

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

襲警唔犯法？

推左先 搵下屋企有無過期顏料係到先

過分使用暴力唔犯法？
依家清楚表明左用啲零殺傷力嘅野

你鐘意嘅 掟濕水紙巾都得tim

雞蛋比人易入過墨汁
墨汁係零硬度

一杯水滴少少墨汁 已經黑撚哂

巴打，百花齊放

會比人拉形事毀壞

原理同淋紅油一樣，到時樓主坐起屋企打字都會奶野

我諗起曾健超
同埋冇人知係乜嘢嚟
又話襲擊

唔好雞蛋啦 又比人話浪費食物

呢個work，高濃度糖水無色無味，又會令人極度難受

淋唔知乜

可以溝稀下先

然後狗竇大量惹蟻

整返幾支沙灘大大支果d水槍，射程都幾遠
諗起可以射到佢地成面都係。。。

仲要睇唔到路

買有落膠水嗰啲油煙墨 利申書法撚

發夢夢到當日...
有人舉牌：
立即撤回，否則擲蛋。
不準掟磗放火，否則送警究治。

發夢夢到當日出現既野：
1.蛋(乜蛋都得)
2.漆彈(不帶紅色)
3.爛菜(今晚街市派)
4.蕃茄菜心
5.活餌(記得用啲容易爛既容器裝好,否則TK)
6.狗糧

======
發夢夢到當日不會出現既野：
1.易燃物(唔好破壞和平示威)
2.屎尿(小心暗角7警同TK)
3.磗(0傷害,TK會死人)
4.蕉皮(TK)
5.精液(有DNA)

例如一得閣

去釣魚用品鋪
買堆虫個類野唔錯
無咩人接受到身有虫爬下爬下掛

我地衣身單薄，仲有女人細路....小心

我已經買咗水彈波
等開party用

咩都有可能發生，係外國連蛇都有人掉 ⋯

笑咗

打開個袋
連袋飛出去 應該會散落個海到
而對面岸既我地應該無事？

咁大反應？3毛又想搞分化？

最好用淘寶劣質貨

薯片都係攻擊性武器,水槍D狗會唔會嚇到即刻開槍射你

我諗佢係呢個意思 但唔關個concept事
又或者班犬就係用呢個concept去印證水樽係武器

大家早餐可以食面包加牛奶
面包 倒上大量發左幾日的奶
係美味佳品

唔小心倒瀉
局住係身會好嗅

大家要盡快食晒 唔好浪費

部署左21號未呀? 發表左意見未呀? 有共識未呀?

未就唔好玩膠住啦, 惡攪野等勝利左一半先玩都未遲呀

民意無左就無左架喇, 你地再咩都唔攪星期五流局, 你試下下星期問你屋企人兩個星期前香港發生咩事???

咩毅進仔wiki林鄭對腳唯唯你地遲下先玩得唔得啊?得返兩日咋文宣又未齊主流社會民氣又開始散, 又無人知你地計劃, 定係你地都接受左777唔想攪咁多野喇, 烈士呢? 岩岩放監班義士呢? 國歌法呢?屌

pish

用氣球裝，中目標即爆

如果掉爛菜，真係最和理非既勇武行動